(認真)Latte點讀

係讀"啦tie"定"勒tey"

啦tie
勒tey

勒T

讀開latte

嘻

拿鐵

讀：奶T

小學雞都識

奶撻

LATAY 注意高音係前面 因為呢個係意大利文 唔係法文
意大利文係唔會尾音高音 即係唔會好似法文咁cafe

奶閪

唔識讀

真心答一答你
我一直以為係'勒te' 係英國第一次買果陣 個店員聽唔明 之後聽佢讀左次先知係 '啦te'

去買latte好驚柒

我果陣都好驚柒 但唔柒都柒左
下次識得讀就算

我讀開this this this

甩婷

Let t地 ？

喺意大利係讀'lattie'

人咁讀你又咁讀，羊群心態